運動到樽頸位 係邊個定義架？

幾撚時到樽頸位？

616就係遊行既樽頸位

但都唔係和理非抗爭既樽頸位

你睇下攬炒巴 佢作為 攬炒KOL 和理非既極致

人地玩到第十波都仲大把貨賣

勇武岩岩先開始hit and run
成功大撚撚狗

岩岩先玩火魔法，仲要初階

屎又未玩，麻包袋又未玩

有冇人可以話我知

樽頸個位係邊度？？

仲要勇武擊退北角荃灣黑社會

打左兩場小會戰都係贏到開巷

救當區居民，免於白色恐佈之中

樽頸位係邊？

客觀睇，樽頸位，係勇武行為到左和理非嘅道德樽頸位

樽頸位係出路越黎越窄，大家都開始集中，但限制仲未突破

政府：冇進步，開始玩司政報告（一直都係玩緊轉視線冇變過）

警察：死口唔認錯，繼續柒，冇突破

勇武：人數有上升，但接受勇武既人都係少量（人量上限制冇突破）
勇武方法主要圍住低傷害攻擊，不論防線留守還是遊擊並未有進一步升級
Etc

和理非：歸邊時間，民眾底線（正在突破樽頸，多得popo）
但同時，和理非做野都有限制，但開始connect勇武（限制及時勢）

從來突破限制要睇時機同埋情況，睇和理非好明顯就係 食彈同濫暴權

自己打夠飛機未 個香港唔係得連登仔架
依加運動變左係滋擾失焦係事實